有冇人好享受屙屎？

食飽飯再屙 個種滿足感 真係人生一大享受

無人會屙屎

食屎

咩味

谷住谷住然後一嘢痾出黎嗰吓

蘊

搞肚到屙出黎個下滿足感拍得住十月懷胞生仔

記得以前有人話第一舊出緊黎個時忍住 等埋第二舊一齊出

係兩舊同時出

比人話係gay

忍得多會唔會生大腸癌

屙屎係我一日中最放鬆嘅時間

真正屬於自己既時間 同沖涼一樣

人人都在踩狗屎💩

靚女唔all屎 k?

痾屎同扑嘢一樣咁爽

屙屎無咁攰 好似係

咁你會唔會屙

藝術派 ？